一般街霸搵幾錢個月？

尋晚睇viu 話平均4-7萬， 最高十幾萬

有無巴打做過講解下？

之前有個PO巴絲講過
個位唔靚都係萬零蚊

等睇街霸貼糧單

大概70K，不過要識人先做到

貼糧單睇過？

即係一個醫生及唔上你一件街霸柒頭？

邊夠保安好搵，保安蛇你搵100K

無咁多

得55k

下面有圖

傻閪屈機男

保安蛇做到總經理？

12000毒撚唔夠人講就屈做保安

邊有你咁叻，勁到撩人捐錢然後潛水，我12K都無

早排派5000利事比連登仔

你要唔要

可以同我乞

5K貢能多，你捐左佢啦

米蛇見到都安慰啲

你敢同我鬥捐又唔區呀

係唔係？

邊有錢捐，咁睇得起我

有FD做相關既野
好多古惑野既

5-10萬都可以做到

仲以為你係70k街霸

邊有本事做到呢啲筍工，上黎睇下撩人捐錢敗走蛇姐